［三場不勝］ 拿坡里 對 利物浦 4

Slow

有冇射過波

下半場唔見真章我立即屌哂兩隊老母

推邊個

老母有球

屌你BT Sport有奧雲

基達重傷？

This la

馬體比人入個球勁到

係咁多啦 真咩章呀
對面堅勁 搏和算啦

中場質素問題... 米拿同老母英超鬥硬正就有用 但對呢啲控傳咁勁嘅球隊完全唔係嗰皮
買個賓奴到而家都唔撚出 先10月頭已經要chur盡米拿 而家基達仲要傷埋都唔知點算

[Keita Get Well Soon!!] 拿玻里 對 利物浦 4

一係控甩 一係鳩傳 salah
上季半成力有無啊